(見識廣博) 你見過人最過份響車食咩？

海南雞飯膠碟上。仲有醬點黎食。

女

響鈴

臭豆腐…
大家千其唔好試

咩車先，見過電單車後座食清湯腩

有湯過分喎

試過條呀婦係我隔離食花生湯圓
食個個就好撚滋味 好撚臭
屌撚到佢上天花板忍到落車

小巴食譚仔
唔驚倒瀉架咩